---
title: Rubrik Tembang Kenangan 
date: 2013-02-10
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-Februari_11_2013_-_tembang_kenangan_1.jpg](/uploads/200px-Februari_11_2013_-_tembang_kenangan_1.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Februari_11_2013_-_tembang_kenangan_1.jpg](/uploads/200px-Februari_11_2013_-_tembang_kenangan_1.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Rubrik Tembang Kenangan 

**Lokasi** : Studio Marsinah fm 

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan , No.27, Semper Barat, Jakarta Utara 

**Jam** : 14.00 - 16.00 WIB 

**Hadir** :
* [Thien Kusna](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Thien_Kusna)
* [Oleif](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Oleif)

**Ringkasan**  
* tembang kenangan tiap minggu jam 4 sore - 6 sore
